BNO: 準備黎英國既朋友要慎重考慮你既落腳點 (資訊分享)

我知道有好多人係youtube 推介好多唔同既city 同鎮
但我想講根據我觀察同埋認識到既local 既資訊 (包括路人, flatmate, 朋友, 上司, 同事)
全部人都係簡London.
特別係而家經濟低迷期
我想勸告各位, 真係要黎, 黎London 住番半年, 再搵下工. 唔掂先去其他city 慳錢.
會係一個比較穩陣既做法.
千祈唔好隔山買牛
至於疫情方面, 其實真係無香港D 報紙寫到咁痴線, 呢邊其實都幾平靜. 同埋如果你唔係住zone 1, 其實London Zone 2 - 4 唔係太擠擁, 做好防疫措施就ok. 黎緊疫苗都會係2021年上半年有得打.

呢個係我搵工既少少tips 同埋心態,希望幫到大家.
Channel 基本上係0收益, 只係提供資訊, 無興趣成為youtuber 所以唔會出樣. 歡迎大家share , 我希望能夠有更多人能夠有準確既資訊.

無論走定留都係唔容易, 香港人加油

Help push

未睇片，想問下如果英文差，搵工難唔難？洗碗侍應保安都做

我哩度可以登記打疫苗喇

英磅係咁升，要換係咪而家好換？

你專業人士就係咁姐，大多專業職位空缺集中係倫敦

非專業職位空缺係倫敦又未必咁多

london zone 6租都 500幾啦，曼城我300幾租到啦

預左會講呢句
我細妹同女朋友唔係專業人士. 佢地都有工

我係3個入面最遲搵到工, 同埋係最低人工既
呢度專業人士唔係同香港咁屈機
呢邊藍領真心吃香D
仲有既係, 呢度稅重, 變相打工既其實階級分層無香港咁勁.

咁我唔係倫敦都有工

咪鬼水人去倫敦，等人自已揀啦

你channel 黎？我有睇開

我家陣係曼

推

btw吹水台好快沉底
最好重開過

我都係分享我身邊聽到既野, 我無特別意見
有印度人, 本土英國人, 愛爾蘭人, 土耳其人.
我係真係傾傾下問佢地黎呢度既原因, 佢地真係好詳細咁答番我.
至於想去邊係大家既自由, 我無特別意見
唔好講「水」人去倫敦, 你地去邊對我無實際影響
純粹分享所見所聞

Yes, 生活如何啊巴打

下次開Post試下預番香港時間

呢個時間得D外國撚係連登圍爐

之前新聞話英國酒吧請Waiter幾百人爭
情況係咪咁惡劣？

其實識人係好重要, 因為搵工都係靠介紹
你無特別技能既話,一係你CV 靚到可以砌低本地人
一係你好好彩
如果唔係而家疫情咁既環境, 真係唔算易搵
9-10月個陣會易少少

我今朝開, 但返緊工無時間推

TG好多谷，上連登開post 又得

好多人都係預計3月先會環境好D
其實如果無咩技術門檻既工都要預左好多人爭, 而家
聽早幾年黎既香港朋友講, 以前倫敦係有手有腳, 你今日落機, 聽日都會搵到工, 我指係無咩技術門檻個D, 例如超市呢類.

前排返supermarket 執貨想死咁濟，seasonal job 黎

一月中返另一份

加油各位

想聽你講下曼城生活係點
你黎左幾耐啊?

唔緊要, 有緣吹下水咁, 我都好少特登promote 個channel.
同埋而家好多人都過到黎第一件事開channel, 我諗都無咩野需要再分享.
有諗過分享下我識既野, 但又好似同本身channel 既宗旨有出入.

300一房?

好早換左. 換英鎊好過渣美金, 美帝印錢印得太癲
大膽D 既話可以揸D crypto.

開 IT 公司
邊個 city 易請 IT 人

我見公司個IT 佬都係wfh, 所以好似真係無乜地域限制
之前係度識左個男仔岩岩係度grad既, 佢都係倫敦zone 4 住, wfh.

但我唔想 wfh
太難管理
有冇邊個區出名聚集 IT 公司？

第1個係London,
跟住就係Manchester
照佢個網咁睇既話

一開頭好X down

依家好down

希望明天會更好

搵到工有野focus 下係會好好多.
未搵到工之前我都好難受, 特別係心理上

經歷過
俾啲時間自己習慣
等到夏天就會好

脱歐之後英鎊只會不斷升

咁我換咁啲先，升到10.6
crypto係乜？？

加密貨幣, Bitcoin, ETH 等等
走資神器黎..
而家升到傻左.

英國既冬天抑鬱唔係講笑, 連local 都會呻
真係好撚癲
朝早返工係天黑, 收工都係天黑
放假晏起身少少, 過2-3個鐘又天黑
上網睇個日照時間, 一日得7個幾鐘..
捱過呢段日子會好好多, 夏天個陣會有差唔多17個鐘日照, 人生返晒黎.

你得特區?
其他passport 呢?
我真心唔建議而家返香港整passport, 好大風險...

仲有凍，係咁濕濕淋淋毛毛雨
加上思念香港嘅一切人、事、生活方式
加上國破家亡嘅傷痛
抑鬱幾乎一定會有

迫自己每日出去跑步半個鍾對心情好大幫助
同埋多啲認識朋友多啲聚會都有幫助
建議各位巴打試下

有無Manchester香港人可以幫手搵....

Push

你拎BNO入境就用番BNO啦

小弟一家去左倫敦北少少既某個地區
唔算好山卡啦，但同香港/倫敦中心差好遠
加上肺炎關係
全家日日係屋企呻悶

快啲換喇
有用排升

講清楚D得唔得 講D又唔講D

淨係得特衰，拎旅遊簽證入英國？

Plz

問人拎tg唔講咩事好鬼

拎bno仲要廁板做咩？

手足無bno的話應該拎左英國政治庇護，唔洗廁板

唔係手足又唔係bno holder 咪揾倫敦砵蘭街度搞

有護照撚申請到庇護咩
無護照又去撚到英國咩
而家手joke唔見左護照想搵人幫都咁撚難
我真係屌晒我地老母

信就信
信就去附近垃圾桶望兩眼
特別係Piccadilly to Oxford road thx

經黃世澤contact home office 啦，依家無車出去

我自已又無車

有工作嗎？

揸巴士
最近睇到bbc有條片有個講粵語嘅呀伯中咗招
淨係識講好少英文 都係揸巴士

自己好彩仲可以係英國WFH
但兩老就退左休

Lm

揸美股

藍領用咩方法搵，我send cv都唔見有回音

有工請先去會好啲

倫敦太貴喇

同意我而家都係倫敦，之前去過曼徹斯特，伯明翰，澤西島，威爾斯同幾個地方，發現倫敦真係比較適合香港人，如果你去到曼徹斯特同周邊我覺得要好很藍。

幫推

留名

咁難啲喎，除非你真係好TOP

後生一定去倫敦
工作機會同人工都高啲
養老另計
日本 中國 後生都係去大城巿打工

啲人最鐘意水人去二三線城巿

認真？

我想問其實而家英國疫情係點樣，身邊個個都喺度叫唔好過嚟住